［灰迷迷］一份工做幾耐先好轉？

大家覺得去到咩情況先係轉工既時間？

做到悶？冇人工加？年齡問題？

我而家份工做咗3年，轉唔轉好？

第一日已想轉

伏工？

我返甜品店想知咩..

太chur ?成日企？你製作部？

又唔講走幾個人，我+1個pt同事 2人打天下..但佢開鋪11小時...返工係9小時 唔知會不會ot
老闆娘出名 怪雞，唔通情達理
一日跑2000蚊數...但店在MP市場入面人流唔多..返咗一日，得個千幾蚊數

快d走

有冇office撚？

工係用嚟轉 唔係用嚟磨爛蓆

一年好走

我
番咗六年，hea爆，相對人工就低d
公司點都唔會炒人，經濟唔好時聽過只番四日

磨磨下覺得去到邊都係咁
然後就冇晒個向上既心態

有冇人可以屌醒我？

人到30開始求穩定
唔知點解有呢個念頭

狗哥 呢個世界總要有人做綠葉,我就有自知之明我係其中一塊
利申:另有做緊某政府部門既part-time

點解同一份工要做咁耐
轉工正常都每次加10-20%

FG表示日日都諗呢個問題
而家份工都唔算chur有時無咩野做 但人工偏低
年尾開始考正苦 考到即跳
考唔到暫時打算番副下年七月番夠一年再跳 寫落cv好睇d

過30一樣可以追求更好待遇
有經驗嘅你係可以大返公司轉頭

搵副業都未嘗係好方法
但你使唔使同公司備案？

走唔出comfort zone
原來人老真係會咁
以前都唔覺得自己會咁
當時仲笑9人

諗諗下又一年
然後又一年

好做咪兩三年
唔好做一個月都嫌多

咩dept? 求介紹

行頭問題
之前有第間公司offer + 10%
但點知要返夜

魚唔追過塘唔順呀巴打
要人工加得多真係得轉工呢個方法
你自己都唔會expect公司會無啦啦加你好多人工啦
唯有轉工個陣叫高d

嘩正
年輕真好

有d人一份濕鳩工做十年八年
點知佢係屋企有小小錢幾層樓收租
父母又接受唔到個仔女成堆屎咁日日係屋企hea就會踢佢地出黎做野，錢佢地唔志在，最緊要夠hea
但如果唔係咁樣，好難諗到有咩人可以長做一間公司，你話間公司好似大貓，港鐵有得升就話。一個濕鳩細公司一年加五舊就不如走啦

黎緊開始諗結婚問題
好大壓力

樓豬 你要keep住見工先知自己個價係幾多
忠心無人會欣賞你架
世界只會欣賞人工高既人
點解要比僱主剝削

都係既
但其實MTR都係好難升
睇黎轉工先係出路

雖然我未到個個年紀 但我明呀巴打
我而家就係想早d計劃 希望盡快谷高d個人工
買唔買到樓一件事啦 但起碼同女朋友可以一齊租 或是拍拖生活過得好少少都好呀

睇黎我要多d自我洗腦
洗走仆街老細平時果d糖衣毒藥

收到offer前就同HR傾咗,話就算係正苦工都唔會有特別事假,即係自扣AL搞掂

起碼間公司夠大職位多，自己又有料，上到位嘅機會都好過細公司

你做老闆都唔會無啦啦加好多人工啦
搵個offer番去刺激下佢
扭佢升職加薪啦

3日，襯可以即日辭工果陣

多d留意報章雜誌,仲有就係親戚朋友介紹
咩部門就唔自爆啦

區議會 TCO ?

你覺得應該刺激佢幾多次好？
同一份工係咪只可以出一次？

一次都真係極限
留你就睇下佢加幾多啦
唔留就直接毫不猶豫咁劈炮

依家呢份就3年
想走

同路人

你起碼唔洗輪更

你輪7x24? 好慘冇生活

返工把撚咩，拎綜援最好

唔洗24 不過日日唔同時間

日日都想走,人工低又沒野做,日日齋坐

頹廢又人工低
人工高就壓力大

人生真係好矛盾

做做下又一年
然後一年又一年

嗯啊,所以好矛盾做人

應該挨唔到今年

日日返黎禁手機

老細冇屌咁好

大公司掛,同埋等俾人炒

花CV架喎
咁勇

係發鈔銀行做緊

一年加$300

咁抵屌
公司請著你有福氣

係
一萬頭請我就會幫公司做到隻狗咁

入過政府好難出番黎做
一係上到乜乜局長署長
如果唔係做細位出黎認受性好低

入政府正常位都唔簡單

最多唔寫

入工去做就會好易沉溺
會冇左個爬上去既心

份工做咗幾耐？

做政府如位好做又點會想出黎,可做到你退休

一個月幾, 剛fg

好多本身係精英黎 eg. EO 果d
最後俾政府d on9程序玩到變成一個機械人
有d會成功得到成就卡一張（白卡）

當你做到荀位
就會建立左好多人脈
就自然多公司想揾你做顧問
之後既野 ....你懂的

咁有得走好快走 唔好好似我咁
做又唔係
唔做又唔係

都好過沒,出邊西工一大把,做做下可以炒你,沒保障,30歲後又難搵工

你做左幾耐?

真係醒既人係會玩埋個程序
呢d就可以繼續向上爬
玩唔掂棄權，又唔想係出面重新黎過既
咁就一世了

我家下份工諗住做一年就走。
點知做左八年。升左一次職，人工比當日叫double有多。
請人見人轉得多唔in,但自己又成日想轉工

入得正苦好多都唔諗跳番出黎啦
講真 私人市場黎講
一係你就係人中之龍考大公司MT
一係你就有專業資格
一係你就OT到仆街挨到仆街壓力大到仆街
如果唔係人工有排都追唔到正苦 甚至無可能追到
當然以上三個因素並不亙相衝突同排斥

呢份工3年

做咩工?

同感！
我而家都可以in下人
睇睇人地個CV
轉得多又好似感覺唔好
我已經變成當初唔鍾意既某一種人同行為

send左cv出去試吓先
魚唔過塘唔曉肥

無老細想下屬做一陣就走。
但三十前我唔會咁諗。

係都唔係家下啦。

我家下諗點cut cost，如果唔係好大機會下年要交人。
其他公司一樣。交人一定係交新人。

學d地產狗咁
最低生產力個30% 炒
中間個30 % 放3-4 個月no paid
淨番既cut花紅

我先係狗哥

唔係跑數工，我唔想炒人。

如果巴打係hr, 又要cut cost
係冇得揀既情況下唯有係cut人
一係no paid, 一係炒
但如果巴打係team head, 應該有其他cost可以慳

我都係 但我係無野做+高壓既環境
唔係真係無野做可以抖

返咩啊你? sale?

Marketing 實際sales 都要
無實際野做 日日返去唔知做乜
搬下野 social media 咁
得閒又比人西下

我係team head, 努力搵位減錢。
下年經濟差唔係講笑。早兩年應死支那頂住唔死，呢次真係唔知點救。
後生仔轉工要三思。

巴打加油
早兩個月都有d公司揾我過檔
有head hunt有公司hr
但我驚下兩年玩唔掂
寧願繼續係而家間公司hea都唔敢走出去

我其實唔會轉住。
家下人工可接受，係做到仆街。

巴打加油
黎緊兩三年都唔易過
除非一覺醒來特朗普死9 左
咁所有野都有價講

關年輕咩事？你搵到第二份工 以後辭工番新工 有咩問題？

屌，係咁比藉口自己，曬9氣啦，我好鐘意轉工，同時要keep住進修，咁你第二份人工就會加好多。

一份工，1年叫開始值個人工，3年開始入行，6年是個行的專家

好想知做咩行可以高d人工

返左新工兩星期，而加好後悔quit左份hea工
走要三個星期通知

利申：IT狗

有無人可以答下小弟，唔想做呢行，但公司大MNC ，要住個名，袋住先，係咪好傻仔?